[非gay］認識朋友 非靚仔型男勿進

咁多人都話連登識到人 等我試下先

我自問係唔算好社交嘅人
但想趁仲後生擴闊下圈子
想認識唔同朋友交流興趣
最主要一齊玩一齊磨時間
有無朋友仔有興趣陪我呢
但如果係啲口賤嘅就唔洗
同埋啲脾氣火爆嘅都唔要

利申 ： 非 hehe

四個柒頭

請打斜睇段字

Wtf

負皮係因為你做人唔老實

PM

點解你有正評 我得負評？
公平咩

下... 真心交友post

hehe